Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (34)，新手請睇下#1

「7月24更新，新機」

新手開post，有錯請屌
呢到主要討論：
1)Notebook資訊
2)解答買notebook問題 (例如保養問題, specs)
3)香港/網購Notebook推薦
etc.

麻煩睇1-5先，Thanks

話就話網購，請唔好Po支寶/京東！

——

1）
分咗唔同價錢，兩邊CPU 陣營嘅推薦型號

(只有比較出名，大路嘅型號)
(型號未必個個人都啱，只係比你哋參考下)
(冇Lenovo，冇支那機！)

！！！每個型號嘅規格都會有唔同！！！

！！！價錢分類以外國價錢為參考，少部分為香港！！！

Intel (10th)

文書：

<$6000 ：Swift 3，Inspiron 13 5391
<$10000 ：Swift 5，Zenbook 13/14，Zenbook 13/14（UX325/425），Inspiron 15 5501 / 7500
>$10000 : XPS 系列，Zenbook 15，Zenbook 13/14（UX325/425），Prestige 系列

Gaming：

<$7000 ：請睇AMD
<$10000 ：MSI GL/GP系列，Helios 300，Nitro 5，Omen 15 2020
>$10000 ：MSI GE/GT系列，ROG M15/S系列，Eluktronics Max-15/17，Aorus G系列，Aero 系列，Infinity W5

Creator：

>$10000 ：Creator 系列，Proart Studiobook 系列，ConceptD 系列，Aero 系列

AMD（4000 series）

以下都係AMD Version，會同Intel有出入！

文書：

<$6000 ：Swift 3，Vivobook S14
<$10000 ：Modern 14 B4M，Zenbook 14，Zenbook 14（UM425），Envy x360，XMG Via 15 pro
>$10000 ：/

Gaming：

<$7000 ：Dell G5 SE，Nitro 5
<$10000 ：TUF A15/17，Bravo 15/17，Eluktronics RP15/17，Omen 15 2020
>$10000 ：ROG G15/G14，Alpha 15，XMG Core 15

CPU Level (殘體字！)
只供參考

Copy from HKEPC

——

2）
平價區（～$4000）
價錢反映質素，只適合簡單文書

i3 ：
Inspiron 5493/5593，Vostro 3490

i5 ：
Vostro 3590，Inspiron 5493

——

3）
唔知自己需求？可以睇下啲片
(只供參考）

1.

2.

3.

4.

——

4）
可靠網購網站：Amazon US,UK/ASUS US,UK/Dell US

係Amazon買，記得揀Sold By Amazon！

請避免買Amazon其他舖(e.g. HIDevolution)

香港保養：

網購得ASUS有1年，同Dell！

-ASUS，只有個別銷售商有（e.g. Sold by Amazon，ASUS Website)，香港認可

Bestbuy冇香港保養！

-Dell官網買有得轉國際保，自己轉保養Plan

外國火牛買到返黎唔啱插，點算好？
-出深水埗配米奇頭嘅英式三腳插頭線，再駁返去跟機變壓器

-新款type-C一體式火牛：用轉插 / 配過個夠W數支援PD充電嘅火牛

——

5）
-你有問題，唔知點揀，可以問

-麻煩問之前有啲Google/YouTube 有嘅資訊就搵咗先(e.g. GPU Performance)

-打低：用途、Budget、心水型號/牌子 etc.
比其他巴打知你需要乜，我哋先幫到你

打機：麻煩比埋Game名，e.g. LOL/R6/AC......，唔同Game嘅硬件需求可以好大分別！

過一日都冇巴打覆你嘅，就再推一推～～

我見到ebay有!!! 但同搵代購邊個好?
ebay一年保
我暫時有問過個台灣既代購 開價13000 平我係ebay買3000

咁早呀鬼巴

想問vivobook s14 amd 4700u同zenbook 14 ux431FL比，邊部抵玩d？

個人用途主要文書同睇片，長期家用唔帶出街

我見vivobook s14有16gb ram而zenbook就得8gb ram但多張mx250 display，唔知邊個spec比較適合我，感謝各位指教

網購香港保養提醒！

因為冇人睇#1

Acer: 冇

ASUS: Sold by amazon 等可靠銷售商，有1年香港保（Global)

Dell: Dell US官網買有，自己轉Premier 國際保養Plan

Gigabyte: 曾有師兄話，香港會有限條件維修，免費維修範圍比香港行貨少，不過唔能夠確定！以冇保養為準

HP: 冇

MSI: 冇

*冇: 指香港不受保，但閣下可自行承擔風險寄回購買地作維修（唔同廠，唔同處理方法）

注意以下舖頭：

HIDevolution (Amazon)信唔過

Bestbuy 冇香港保

G14提醒

G14基本上外國網購九成型號都冇AniMe Matrix！

目前就算有大多只限2K60Hz Model，少量台版1080p144Hz 2060Max-Q

香港除頂配32GB(16+16)，其他都係16GB(8+8)
香港全線都配AniMe Matrix(冇用，嘥電，除非你對住A面打飛機）

香港黑色冇貨期，白色可以訂，宜家訂最快8月尾、九月

其實Vivobook S14 Ryzen 7，粒U包埋Vega7，性能同MX250相近，甚至勁啲啲

抵玩就Vivobook S14，會勁過Zenbook 14，不過Vivobook Mon會廢少少，不過你普通睇下Youtube、煲劇都夠用

同Vivobook 類似價錢可以睇埋Modern 14 B4M

Zenbook個mon靚D同輕D,vivobook 個mon麻麻

我覺得差唔多，只係代購會比人賺多啲，同要搵可靠嘅代購先有信心

要睇吓有冇師兄有推薦俾你

Vivobook S14 輕過 UX431，同UX431個Mon冇UX433咁好，但都好過Vivobook S14少少🤏

鬼巴 ,
Creator：

>$10000 ：Creator 系列，Proart Studiobook 系列，ConceptD 系列，Aero 系列

其實四個系統你最推介邊個系列?

利申: 今晚去睇AERO 15 & 17

都係靠睇facebook d comment
我見有晒官網有晒comment
我都唔係好敢其實 可能最後會用ebay

各有佢嘅賣點

比我揀，都係會揀Aero15，比其餘三系列平，又有唔錯表現，係個樣冇另外三系列咁靚仔

creator 個mini led mon

睇片 即係要mon

雖然我用MSI 果部睇劇都唔覺有咩問題 可能我要求低

Modern 14 B4M / Vivobook S14 AMD，兩者個Mon數值相近

正常個Mon普通睇片煲戲冇問題嘅，唔好比數字呃到
又唔係要剪片執相

得17某啲Model先有，$$$$$$$$

幾時先肯出27' 4k 144 mini led mon
一直都等緊

一定過萬，敗家嗰部都XG27UQ ips mon講緊都9000左右

家下用緊x27

Acer 嗰個？

mini led 係可以想像到既貴黎
4k144 應該要2張2080s sli 先推到高畫質

今年xps系列係咪qc好多問題
想直轟9300但個個post都有苦主

係呀 acer果部
美森買 14xx

13應該好啲，印象冇爆過有特別QC問題，15,17就話執返晒

不過呢到有事嘅反而係13出事，15,17冇

thx 巴打你真係好人
覆得又快又有資訊
真心多謝你付出

我應該買xps13了

你可以落腦場問下價先，可能會再平啲，同起碼有得即場Check機，Online退黎退去會比較麻煩

THANK , 咁決定AERO

腦場即係ssp ? 係咪有dell既門市 印象中

asus a15 想買個後備火牛好難搵

個tip 係6mm, 好少火牛係呢隻

係，SSP，高登有專門店

thx bro
一陣去睇 有冇啲咩後備選擇可以即場買
例如 msi ? zenbook係咪要等ux425 但急用

msi prestige 14? msi好似減緊價

利申用緊, 但部機要set undervolt

UX425係最近XPS 個Spec，不過未有
UM333/433

MSI 得Prestige 14 較相近，你都可以睇埋，不過呢比相比冇XPS 咁好Build quality，同睇落冇咁高級

留名

新post繼續lm

想問下如果比較埋
Dell inspiron 15 5593 i7
邊部會好啲呢？
謝鬼巴

Asus嗰兩部好啲
睇你想要內涵勁，定樣靚Mon靚(啲啲)

M15 Vs aorus 15 個mon 邊個好d？

之鬼巴我仲未買 係咪都係aero15，打算去買近排又爆

Aorus 5 / 15G ?

M15/15G兩者幾乎一樣，240Hz 100%sRGB Pantone Validated

係，目前大件夾抵食都係佢，M15貴

謝謝告知

其實應該有現貨？ 唔係去到一場空

應該有

鬼巴知唔知15g 2070同2070s差幾錢到

Gaminghk有價錢 或者打去問都得

巴打係咪都係個度入面，近排多唔多人

M15 好似qc好d?
Aero 台仔話成日機殻唔對port

放工時間多，其餘時間冇乜

Thanks巴打

Aero 應該好返好多，落腦場買有乜都可以即刻換過部

今日同事先開咗部炒QC嘅M15

用大件夾抵食黎形容部電腦咁頂引

有一刻諗張卡片係咪Yuki巴自己

我一陣都落去買AERO

平過同級M15/GS66/Blade 15，各方面又真係唔錯，大件夾抵食

如果我都黎咪

自己sell自己

Aero 15 OLED吧

邊夠desktop大

4K 三叔panel

頂，咁一定冇啦⋯⋯

打算係呀

抵玩程度Aero 15>GS66>M15>Blade 15
錢不是問題 Blade 15 高配>M15 4K>Aero 15 OLED>GS66

Aorus 15G 第一批貨用4k sharp

我都係睇慣味精三叔Mon

錢不是問題, 咁應該上creator 17 top spec

老實講aero 17 HDR 係4K AUO mon 真心靚

巴打知唔知 Aero 15 OLED 2070 賣緊幾錢

仲以為unwire個部$899xx 既prostudio

2皮

有賣嘅spec都有價

Creator 17平好多

Whatsapp去問 仲有d gaminghk冇show

其真Blade 15 studio都好L正架 都用RTX5000

做咩突然咁多人去買

我知GTX1650 + 9750H aero15OLED 賣$12999

係睇中creator 17個mini led 有得玩 fald hdr

個網頁個價係場價? 比我估計貴左D
其實AERO 17 HDR 同 AERO 15 OLED RTX 2070 MAX-Q
點解兩者差1000咁少?

其實來來去去得我同你

場價俾現金在平d
呢個係網上買包送貨既正價
差咁少我都唔知 不過你睇返24hr個台灣網 可以知道台灣賣幾錢

解釋點解AMD 4000最高得2060

Even though the RTX 2070 Super Max-Q is very powerful, you should slightly decrease the resolution while gaming. 3840x2160 resolution often overtaxes the graphics chip, at least in maximum settings. Unfortunately, the integrated panel cannot handle the typical WQHD resolution of 2560x1440, and only 1920x1080 pixels is available as the next best 16:9 resolution, which is a bit annoying.

2070super 打機都推唔到4k
你可能要降畫質 或 降resolution

留名同問

而家有部新砌嘅Desktop +MacBook Pro 2020 高配13”
想入多部Gaming Laptop 帶出街/去旅行打機+執相用
有時要帶埋返學校傾Group project 用
想問下Aorus 15G 係咪已經冇晒貨？
利申：有Giga信仰
自己部Desktop 嘅motherboard 同GPU仲有Ram都係Giga（Aorus)

aero囉
我覺得個款好睇過aorus

多謝巴打嘅推介
自己想要有機械keyboard嘅Aorus 15G多啲

之鬼巴，有個fd話個aero15 唔值呢個價 個spec 同mon得1920 x 1080

好煩呀 睇睇下，GS66, GL65, GL75 都係唔差咁

值唔值攞咩黎比先
你攞desktop 既話冇laptop 係值既wo

打去代理

諗緊13-14吋 買部放公司用，G14 2K版長期冇貨，諗緊MSI部Prestige 4K版，之鬼巴有冇其他選擇?定買DELL好?

你問下佢邊部值囉
1920x1080 15inch 仲想點 佢下下都要睇4k ？ 打機推到咩

好奇問下 點解放公司唔買15inch既

其實好夠用1920X1080 又唔係要黎執相

有！
Macbook air> mac mini

見到話值唔值既好燥底

多數放公司但諗住有時拎去旅行用 所以唔想太重, 如果唔係CREATOR 15 同AERO 15 都係選擇, 差成500G 未計牛

艾美獎得主都係用AERO
你個fd唔通係avengers 總監

因為同desktop比laptop 點都唔值架喇

我都係咁揀
所以係呢個po 流連左好耐
最理想係輕過2k 咁既重量攞住走黎走去都唔太辛苦
暫時睇中M15同 G14
Aero 15係抵玩過m15 但我又覺得個design 太gaming

M15舊a面都好gaming

唔該巴打
我主要用黎執相同剪片

仲有Rog S15

7xx蚊 高登

係所以新M15 幾鍾意
但森林冇貨
有一刻想狗衝bestbuy

其實M15同S15分別係邊
就咁睇係240hz 同300hz 分別
S15 2999GBP 買唔落手

等G14 大貨返, 但應該都有排 唉台灣買信仰都平香港2成仲要頭一年送perfect warranty

想搵一部16GB ram(or more), i7 10gen, 最好有獨立disp card, 13"
用嚟dup code + 打下機(lol,csgo)
xps 13 要 $16000...

13 又有獨顯都好少下
xps 冇記錯of冇獨顯
得xps15先有

冇獨顯都ok (打下csgo / lol)
日日要拎來拎去 想搵部輕啲
15"都ok

msi prestige 有冇留意過

屌，你個fd都on9
打機追fps邊撚個會4K，執相剪片就話啫

FHD好失禮咩？人哋Aero 15有144Hz + 100%sRGB + Pantone Validated，分分鐘好多主流Desktop Mon

Prestige 14 A10SC
DDR3?

S15: 300Hz, G sync, AAS

有Budget就易諗

Zenbook 14(i7+MX250)
Zenbook 15(i7+1650M-Q)
Prestige 14(i7+1650M-Q)

GL唔係Aero15/GS66 Level，GS66都ok，不過呢部仲唔抵

好奇你個fd係咪拎住 Proact studiobook one 出街？

DDR3-2133 vs DDR4-3733
Compile code會唔會差好遠?

邊部 DDR4 3733? MacBook?

xps 7390

唔會好大，想DDR4 就Zenbook，不過Notebook 冇乜大分別

突然諗起好似都係得asus有全球保

DDR3

G14 算喇

去緊腦場睇Aero

Yes

13都有獨顯 MX350呀 1650呀咁

Acer conceptD 3 (2020 10月出）
有1650ti 10gen

Dell, lenovo， gigabyte 都有架

仲有三叔

Gigabyte 問咗，有限保養

都係可靠銷售商，不過個人冇講點先算

全球不包括香港

都唔係第一日
人代理，香港代理，香港特別閪

原裝?

有d野想請教

想買部notebook 睇下youtube睇下劇 再加少少文書
邊部腦好d？

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop

IdeaPad L340 (15、AMD)

如果2部都唔掂有冇推薦？
3000-4000左右 感激

24小時長開 $15000 1060TI 就得 都係AERO15 好啲嗎？

買機真係好煩，都係搵日直接去睇算

好似一樣，係未假貨就唔知，230w

4000 Budget買 Inspiron 5493/5593好啲

香港買

Aorus 15G

上面兩部就Vivobook 15 > L340

有間民間代理商有G14 r7 1660 白色 現貨
13998

民間代理？facebook嗰個？

睇，其他商店冇貨，的佢有
不過想要黑色，都係不了

黑色2060mq 4900hs 冇led點點
最perfect

想問下<10000
平時攞嚟整3d model（3d max, sketch up)
加rendering
巴打們有咩推介

我1660ti 夠啦

咁係唔係買最普通個個都ok？
我見佢係 Intel Core i3-1005G1 處理器
得4MB 快取記憶體

高一級貴1200 就6MB

有咩大分別？

有冇巴打分享下去到腦場買機或者網購收到機會check d乜嘢

thx
230w 仲難搵

普通你做上面啲嘢唔要求高$4000 i3就夠，5493 有部i5 $4999，你夠budget都可以考慮上嘅

對Spec，check 做工，check mon有冇死點

asus online store有 998$

誠哥 白色 r7 2060 14998 8月1有

thx

即刻去睇，搵唔到有180w

想要黑
白色個keyboard 好膠

巴打幾時同邊度訂?
咁快有

成個場都冇Aero OLED

有冇見到15G

佢邊到買

真心咩yuki巴 razer
預見到又有幾個苦主po

個客check全新機嘅時候發現

Dell G3 3500
3d max 用intel吧
$9699
本身8gb ram 你可以加夠32gb ram

Nitro 5 intel 又得

女sales三圍
Keyboard每粒制
Mon 死點光點
喇叭
Port位
返到屋企full run 睇下會唔會hang機

認同

部部機都有苦主
越多人買越多苦主
信手氣

最後買左部濕尻野
S14,G14,B9,但最後竟然係入門機，不過都唔止4GB ram

Razer HK no la
不過佢唔gaming我覺得ok嘅，content creation only

買咗咩？
4gb ram? 唔get

睇番都有8gb ram

宜家8GB已經係基本

我淨係想打Diablo II同龍族
YouTube Netflix excel
應該夠做

如果將來仲係香港先砌部檯機增加光害

單色靚啲

我唔係豐澤買，豐澤個app 14998白色有得訂你可以睇睇

呢兩隻game 我部15年前notebook都夠做

師兄有咁上下資歷
隻Diablo打寶真係好正
出金色個下真係心跳回憶

屌 我玩魔弓升到110lv 架

利申EC9

2我淨係用扔矛條女
反而我覺得3好玩 可能易d

如果而家有官服我會比錢玩

一齊都係舊既好
RO,龍族，天堂，Diablo

RO 玩官服又玩私服
官服玩全ID武僧升到想死 滿等個下有d想喊

重點係成班fd打好正
個陣打CS 覺得d人好on9
邊有人槍戰 會跳下跳下咁

我好記得有次去網吧開左濕尻角色叫床上高手
嚇到隔離條靚仔走左

我都留意緊M15
新A面好睇好多

我都係 搵左勁耐
我連泰仔網都搵埋但全部都係for本土

台灣買吧

Razer

末用過佢notebook
不過我用佢mouse好耐用 7年冇換過

如果玩埋PS4 remote就無憾

咁係咪代表啲廠其實唔會出70或以上GPU落AMD到？
係嘅話咁AMD咪唔會有高階gaming機

Dell XPS 17 Review

下年5000 series la，4000應該冇望

我都想知點解佢咁快有，其他地方都未上

不過呢間冇伏嘅，正常都有2年

Amazon UK 有G14 計埋HKD12000到

抵唔抵買?

其實應該係幾時出架 連官網都未有

睇左咁耐
我都係等m15算

有晒簡介，不過係Online store/代理未上架

之前news話Q3出，不過代理嗰啲都未update，佢就上咗我都嚇親

之前有師兄買咗，拎埋機，冇事嘅

香港14000-15000，佢都抵嘅，不過Keyboard layout會有啲啲唔同

Lm

45% NTSC?

託人問咗門市，同 Vivobook S14 AMD一樣
45 NYSC，~70% sRGB

仆街台仔Review又fake鳩我100%sRGB

咪撚信佢「定價」
10000 佢定價 13000 然後話折實9950咁撚樣

可能spec唔同地區唔同

不過門市都未必啱，我仲等緊Review驗明真身

MSI GL65 Leopard 10SEK
Acer predator helios 300
GIGABYTE AORUS 7 KB (RTX 2060)
Budget 13K
都mon左陣post
想問下邊部比較好
主要都係打機(Sim4同City Skyline),唔帶出街

英森幾時返grey g14 ahhhhhhh

Helios 300 > GL65=Aorus 7

想問埋Helios 300係一條16定2*8
thx

感謝

正常8x2，佢有兩個slot，你可以自己換

等緊m15 嘅朋友，你地等240hz fhd 2070 定4k 60hz 2060? 見好似4k 貴少少

同問gs66 240hz 2060同 m15 240hz 2070 差唔多價，邊部好d

咁當然M15

M15最新消息，香港應該唔會返4K panel

咁搵下m15邊度有得買先
等左g14 好耐

腦埸地庫已經有貨

普通文書工作，上網睇下片
工作關係有Number Pad方便啲
Budget 6K~7K

想問下依部點? 不過唔知點解唔同Size,但價錢一樣?

我應該經ebay 個bestbuy 買，around 1600usd, 再經buy and ship運過後

Helios>aorus 7>GL65

有無$7000樓下既laptop，用緊新一代U，又係用USB-C充電？

唔出奇

冇伏，你要正常Number pad就得15”機，$5300到i5,15”算係咁

Amazon Swift 3 Ryzen 7

有type C PD

8000$筆值for打機
仲係建議Dell G5 SE，Nitro 5?
怕唔update問一問

我意思係用USBC充電比部Laptop，呢部有咩？

#1打咗7月24更新

8000樓下Nitro 5 / A15
Dell 揀無可揀先揀佢

呢個叫Power delivery PD

對唔住盲鳩自隊一打
問多一句, 如果唔急住既話, 遲多排有冇更好選擇

佢有AC叉，同時個type C support PD Charging

1:57 開始

冇，Nitro 5 / A15 已經係8000下最好

amazon lenovo 有, 不過lenovo 大陸牌子就諗清楚先

依家啲GAMING NOTEBOOK插MON既話仲洗唔洗打開住部機?
以前駁MON唔摺得埋部機, 一摺就會跟住黑鳩左MON

唔洗，係電量模式定唔知乜乜管理員到校，合埋部機照Run

醉愛大陸野
Legion 5/7用類似thinkpad個 Keyboard 幾好打

咁不如Swift 3 算

$5300 有 Ryzen 7 4700U+8GB+512

依部1099USD RYZEN7屌得過?

出貨方暨賣方：。
係咪即係符合ASUS個香港保條件?
其實點樣先肯定到間野賣部機係有一年香港保

呢部都幾正，香港買要幾錢呀？

不了

好似6xxx

lenovo flex 有16gb ram, 同埋可以當tablet 用
swift 得8gb 無得加ram 呢個真係唔得

呢個價位其他好難同lenovo 打, 如果asus 有就好

a15 啦

lenovo 邊款夠輕又有USBC PD？

見A15 都要AROUND $1300~1500USD
有啲OVER左筆值

Ryzen 7 3750H，上一代廢U
8500唔買佢啦

你等Amazon返A15 1660ti/2060貨好過，~$8500/~$9900

係，Sold by amazon就ok，如果想有保，其他唔好理，都唔好博

asus 難啲，Vivobook 都唔夠打

17 吋8 月中返貨
都係9K 左右

香港好似未有AMD version🙈

上Price睇好似無Swift 3 AMD機價錢。。

依家其他鋪果啲係賣貴左定我唔識野睇錯
見到1600ti同2060都係要10000hkd一部既

Sold by amazon未返貨，佢個價會平啲

咁無計
lenovo 呢部真係好吸引, 攞埋best seller

不過個牌子

講吸引一定係紅米
性價比超高
反正都係大陸機

其實網上買左，之後部機壞，攞出去比人整，D人會唔會唔識整？

支那牌不了，見到呢樣已經唔使打，不過都有人覺得冇問題嘅

大把人買小米華為

鬼佬唔睇呢D 野, UK 連huawei book 都好好賣

Huawei 勁多YouTuber好評添

Matebook 13 2020，有2K 同 Touch Mon。

唔會，你拎上維修比錢都整到，反正都係訂件幫你整

或者寄返美國又得，比運費

咁即係要日日mon住
唔該哂巴打

係，唔好買你嗰部，避免中伏做水魚

即係香港代理都會幫我整？只係要比錢？

用資料補貼機價

咪嗰部flex 5 囉

台灣都斷貨呀 佢有嘅反而有熟人買到番黎

係，比錢

咁又無所謂，反正一年內好少會壞架喇。

依兩部係咪ok?
ok的話我得sold by amazon有貨

係呢款，不過唔好係呢兩個seller，正常返咗貨等一個就係Sold by Amazon

如果唔要Number pad會唔會有更好選擇?
因為諗諗下，其實外置Number Pad都得

7K内係香港買Vivobook S14 / Modern 14 B4M Ryzen7
不過Mon唔好太高期望，普通文書、煲劇、睇片都夠用

再唔係你可以買上面嗰部，配多部ipad睇片

想問下呢部用黎玩下 FPS game 買唔買得過?
Thanks

我本身都有部iPad，咁我直接係上面條Link買部14吋都應該夠用。
唔該哂巴打

真係得咩 咁好撚平喎 我睇代購都要1700usd埋單 仲要唔知信唔信得過

ASUS ROG
$16000 BUDGET

想問呢個spec係咪真，上gaminghk 都係得FHD 240hz

A15/G15
M15暫時唔洗諗 ssp賣到16999仲要無貨

應該唔係，Price唔係100%啱，跟gaminghk準啲

G15不了，G14

鬼巴都要有貨先得㗎

買唔過，買Nitro 5 Ryzen 5 4600H 1650 ，計返6700到，等Amazon 返貨

/ Dell G5 SE，Dell US，都係要等返貨

8月有，寧願等都唔好買G15，除非自己冒險DIY個散熱

未必夠，比4部你睇睇，就算香港買都Within 12k

文書向:
Zenbook 15 (i7+16+1650MQ)
Prestige 14 (i7+16+1650MQ)

Gaming:
Helios 300 (i7+16+1660ti/2060)
GL65 (i7+16+1660ti)

新Modern 14 B4M Intel，MSI HK Online store上咗架

intel版咪即係換個殼就算

係
不過Modern 14一開始比人屌都係因為個殼，所以換咗都好

原本個殼又幾柒既
但換左 prestige個殼咪變左單風扇散熱

想問下美森買機跟機黎個條差電線,要換頭定係直接買個條到火牛位個到?

水魚表示等M15算

買過條米奇頭嘅三腳插，駁返去跟機個變壓器

驚買錯，可以拎埋佢變壓器出深水埗配

想問有冇巴打試過佢話夜晚8點前送到,但集運公司4點半收工.係點處理

G15點解不了
呢個價位 邊部好
想買多部自己用

香港係咪食緊炒價..

之前買左部scar ii 8750h + 2070
但玩total war warhammer 2 竟然連60hz 都冇
對gaming notebook 都幾失望

我唔係專業 鬼巴應該清楚啲
但我之前睇過有網講過價錢 16000左右無記錯
貴1000宜家

鬼巴訓左 不專業代答
好似話係呢代麻麻 要平就a15 要靚又唔算太貴就m14 no budget limit就m15?

有

Gaminghk係有呢個spec

都係冇Type-C PD 叉電

咁都叫升級優惠價,

門市？
Website得返15S

G15 散熱+Mon垃圾，如非必要避免買
G15 10K頭價位，Helios 300/GL65會好啲，不過當然都重啲

平A15/中間G14/頂M15,S15

冇計，唔可以同Prestige 撞太多，想要就要上Prestige

呢家d 新機冇type C 叉電真係好講唔通

仲要其實成本唔係話好高，新一代>$8000以上嘅機都開始有晒，<$8000應該都會慢慢普及

Type C真係好方便一頭一線走天涯
iPhone 又唔撚轉

Bestbuy都賣左應該有成百部 但係美森都係影都冇

咪係囉，全部轉晒Type C 最好，又唔駛袋多隻牛，又可以用d 20000 尿袋頂住先

我係直接問老細

thanks, 咁等美森幾時有

差左好多？？？

冇新機review唔知
prestige 14就散熱麻麻, 要undervolt先正常

買notebook真係好多學問

肯定唔係OLED , 琴日落場睇過

講個價錢唔係真

等左G14同Zenbook 14咁耐 美國仲未有
忍唔住上左中國d網睇 不特止有貨
仲要好平 就把持唔住 快打醒我

邊個網有，我都等唔住了

s15同m15/g14係咪只爭個獨顯2080 vs2060?

價錢爭好好好遠

amazon到買完a15個火牛係咪要用轉插
同埋其實邊個位可以confirm佢係有保

S15 vs M15: G sync, 300Hz, AAS, 10875H

G14: 明顯係第二部機嚟

睇#1

好 on9訂左到今日送貨過埋到達時間先話冇貨

落深水埗買

你係邊到買

Zenbook 有冇4500/4700版？邊度有得賣？

美森

未試過
賣家唔係森林?

賣家係森林 15號落單話8月中有 改到今日有之後又改29號前有 唔知佢想點 彈出彈入

去cs小柒佢

我係小完佢先覆我遲出貨 唔係我唸佢覆都唔覆

邊到有？

M15 4k 60hz點睇 我諗緊買4k定144version

如果買 Dell, 網上買同門市買分別大嗎? Thx

唔知網上同佢online chat會唔會平d
之前試過買mon就會平d, laptop唔知

HP ENVY 13-ba0041tx 筆記簿型電腦

之前有Ching bestbuy 買咗

m15 144係舊，同廢Mon

240 Hz only

Thx 即係網上平啲?

前幾日問DELL網個SALES G5 5500 有幾多折
最後報係官方面價平500
你預應該咁上下

呢個價香港都得？點解要去森

香港6xxx

1366 喎
買黎做乜

部a15咁搶手
朝早amazon直銷仲有貨，下午想落單就冇哂

即係門市只可照官價?

因為幫家人買，想去門市親身試試先

1920x1080

係，個個都等緊，見有貨，價啱要即刻買

我15號落order，今日都仲未ship，心急唔好係amazon買

利申：心急人

懶鳩諗住一陣先搞，點知
唔知要等幾耐了

Online 減，門市都減，門市個價可以同online一樣，或者再平啲

我而家反而想買a17

a15 用左幾日，都係想要個大d 既min

mon

好唔好用/滿唔滿意? 個mon係咪真係咁麻麻?

btw我記得巴打都係係amazon買ge，想問從落單到佢ship等左幾耐?

無乜唔滿意，只係想要17 吋唧

9/7 ordered, 當時話八月中先有貨
16/7 shipped
22/7 到香港

thanks，我果度佢話31/7到，依家唔知delay到幾時

佢有貨就會email rearranged arrival date
跟住先會扣錢

當冇保ok，不過Bestbuy要搵代購

其實A15 如果香港買水貨有冇伏?
見1660Ti同AMAZON都係差1K,但又唔想等

香港買水未必有保

唔一定有保, 同埋amazon 賣既個款有90W 大電
其他可能係得45w 細電

不如我放俾你, 想買17 吋

THANKS

美森版?有D興趣

sold by
15.6" 1660ti 90whr 電版
用左三日

剛剛睇原來a17 又無晒貨
本來想落定order

我睇review話有4k 60hz版🤔🤔

我落左17吋order，17吋呢個價算唔錯

M15: 4K60 / FHD244

FHD144係舊，同廢Mon
我買只考慮FHD240

如果而家有得order 都應該要等到八月尾先有貨

A17 幾錢

我都等緊佢邊部快番貨就落單
A15 / 7700
A17 / 8300

加左價啦
a17 上次睇都要86xx
a15 都加到78xx

用大貓回贈每部有300

10k budget
打機多 （lol, fifa)
a15 定 helios 300 1660ti 好 ?

訂果下話8月21-27送，跟住再sd email話8月4-11

Helios 300 好啲

鬼巴A15其實有咩唔好呢？見佢用amd r7

有無人用緊 AERO 15 ?
見到個 Spec 好似幾正, 4k mon + 2070
但又等緊 G14, 不過 G14 mon 得 14吋, 可能用黎睇片睇戲無咁爽

相比之下Helios 300會好啲(散熱&Mon)

A15係粒U勁，雖然散熱同Mon又唔係話好廢，不過都係Helios 300好啲

但係A15 Amazon有1年保，Helios 冇

a15 個Mon 唔算好光就真

色域個d，如果你主要打機其實就唔係好大影響

睇吓玩啲咩game，有人打機係睇景

我打ubi啲openwar會觀光

[/quote]網上實物相

我已經日對夜對

B面張貼紙又長咗

近期熱門之一

再望真啲，如果依個價錢USD 699買14吋，好似一般。再上網睇下先。

買返15仲好

因為番工要自備電腦，一星期五日都要帶住周圍走，所以輕啲好啲。

係香港買Vivobook S14 Ryzen 5, $5500到，加800鬆啲有R7+16gb
或者Modern 14 B4M R7+16gb, $6300左右

想問gigabyte amazon買有冇國際保
見aero15幾低

自膠原來pin咗

想問問點睇HP Pavilion - 14？見HP 好似冇咩人討論

唔好咁信住 我15號訂話8月20幾先有 之後email今日有收貨時間過埋佢先話冇貨

HP 香港售後麻麻地，Pavilion 14貴過同廢過上面兩部

你睇amazon定香港，雖然唔建議買呢部

買呢部岩唔岩？

No, 呢部舊U，佢新U未返貨

新舊u係咪1660同2060咁解？2060會超我budget ，1660係咪都唔差？

I7-9750呢個，新u係第十代

Sor自膠 應該話張卡

唔係，係i7-9750H vs i7-10750H
1660ti & 2060 係GPU

佢有排出咗有，2060最平$99xx-10xxx
1660ti 冇記錯$89xx

A15就兩GPU都同上面差唔多，sold by amazon 個價平啲

I see thx

Copy from gigabyte Facebook

我係香港睇咋,見個價位差唔多,所以好奇問下。
得ASUS同Dell有全球保，其他牌子都係香港買算

5000-6000香港買，綜合睇比較好嘅，應該係我比你嗰兩部，你可以睇睇先

我都等緊10月先買m15
會買240hz,因為我主力係打槍game,4k60hz對我黎講冇用

1660ti 果個？

睇完更加覺得買唔落45%
我寧願等！！！！！！！

1660ti果部4K oled萬一蚊其實幾抵
最衰冇保
香港OLED 最平 19980， 2070
都諗住買，
琴日想試下成個場都冇話要訂五日

今朝錯過左a15依家就唔知等幾耐先再見
btw 1660ti同rtx2060差遠唔遠

GF63 Thin 10scxr 呢部好唔好

其實唔差得多，3A差~10fps，fps game ~25 fps

只係2060 有光追玩下(開咗後悔)，同有DLSS，可以長命少少

如果Amazon差價<$1000HKD，我覺得可以上，多過就1660ti算

5日都好，訂咗先

我買Aorus 15G，佢哋都未知貨期

a15 好d 散熱 定gf 63

同Spec嘅話，A15 好啲，GF做工、散熱麻麻地

想問asus 有無factory reset option?

放到比人？

Window 入面有，再唔係好似開機㩒F9(冇記錯的話)都做到

唔係
想搵定要點做

唔該鬼巴。想再問問Modern 14 B4M 咩地方會有得睇下/買，我見官網都係得A10M / B10M，同埋全部intel。

上個post 有位巴打話Aorus 15G 2070 32G 16999 早兩日睇原來係i7-10750 唔係10875
頭先上官網睇原來ram都有2隻 DDR4 2666MHz/ DDR4 2933MHz 不過睇YouTube兩粒u好似唔係爭好遠

Dell G5 SE 自家冇賣
Dell US 官網又冇貨
仲可以喺邊度買到？

我係睇緊10875H，因為我屋企人會多工
2666/2933唔差得遠，係粒U大啲

咁差唔多都要預20k

暫時得腦場訊達有，唔確定，不過佢哋都好似有實機，有ching拎到機都幾滿意

Dell G5 SE散熱唔掂,唔好買

咁上下價位仲有咩選擇？

10875H/2070S MQ/16 2933
承惠$19999

同價有Nitro5，不過周圍都冇

加多500 17G

成功, thanks

唔知點解manual 會無寫

今年係咪無notebook ownership?

見到訊達官網有賣,Thanks.
香港MSI官網A10M 賣緊$6499 同B4M相差$100，邊部好啲?

B4M好好多
佢條link行i5，B4M行R7，勁好多

同埋a10m個機殼唔太好，好容易凹

想問有無辦法2000蚊買部notebook,打到gta 5就得架啦

邊有可能

desktop 我就有部想放，3770 +gtx1060

你要唔要

想要新

2k 要全新仲要打到gta5

3k有無啊比多k…

加多2K都唔得，6.5K Budget先啱啱好低畫質30fps

desktop 就得

6.5k太貴而家部pc一玩game就彈game，又唔想重裝，諗住3k買機nb得閒可以打下機

本身預8000~10000買a15
冇貨唔想等

gigabyte aero 15 要$11000同冇amd cpu
屌唔屌得過，同a15比較

3K買NB打下機

3K砌Desktop都唔得喇

G14 x Alan Walker

買部ps4玩，完

i7-9750H, 1660ti
呢部機正過A15，不過呢個舊spec唔值得買，1660ti 4K mon Gaming。。。。

急嘅話加多~700 Budget，係香港買A15 2060，雖然細電，不過急用冇辦法

二手Slim，DC 1K頭有
Pro都係1K尾

真

鬼巴
果15G 同Aero比? 係咪兩部都差不多??

咁都係等下算
gigabyte有冇大概8000~11000價位新spec機推介

係，差別： Mon嘅Hz / Keyboard / Design，其餘基本上一樣

This:

落門市應該可以講到<$11000

或者去腦場睇下Helios 300返咗 i7-10750H 1660ti未，2060做緊$118xx，1660ti應該<$11000

呢部我有諗過買，我要黎執相其實岩用
主要無保養
打機佢有部144 FHD aero 17 差唔多呢個價

aorus 5 amazon o唔ok
[url][2020] AORUS 極致遊戲筆電

計返10200左右，但係Amazon 1650Ti，咁不如加幾百係香港買，香港又一定有保養

無保養喎

BTW香港係1660Ti

其實真係想知香港保唔保amazon機
星期一打上技嘉問下

想問下平時淨係用部機睇下Netflix YouTube 同玩下LoL 敢 8Gb ram Xps 15 9500係咪已經好夠做

問過代理門市，話有限條款保養，範圍冇行貨咁多，龍門

夠做有突好多

不過都等你update下

HP Omen 2020 Intel

問下，不過聽你咁講唔係太樂觀

問下gigabyte都好，等你星期一

鬼巴買左喇咩！？
舊面？

冇，屋企有部Zephyrus M，返工對住M15

敢有冇d平d ，個mon 差唔多level 既

6-7k 有咩推薦 唔打機 最好大電量

Zenbook 系列 / Swift 5都ok，Mon ok + 打到lol

文書嘅話 Vivobook S14 Ryzen 7 / Swift 3 (夠一日7.5hrs左右)
Modern 14 B4M (未知實際電量表現)

而家香港A15 2060 ,唔洗萬1?

G15 有咩唔好

原價11500，現金價10xxx都有

我見AMAZON買1660計埋運費都好似要8K尾
如果做到10XXX,咁好似比多少少係香港買2060仲好D

AMD version 散熱位on9設計，加咗塊嘢封晒入風位，部機打機會過熱，拆咗佢又會冇保
+貴為ROG+>$10000嘅機，但配個垃圾144Hz 58% sRGB嘅Mon

不過係細電version，雖然你一打機都係要插電先full power

平時睇netflix打lol同做簡單文書,budget 6000左右
爬左文覺得Vivobook S14 Ryzen 7同Modern 14 B4M都啱用
想問直接去黃金買會唔會有伏?有無邊間實體舖推介?

好靚仔 不過個mon gap好怪
D2D有提

a15快撚到岩岩返完貨就冇左
我岩岩入完資料就冇哂貨

報告返先
之前係AMAZON買ZENBOOK 15 4k mon 係9千4hkd
如果香港買 4k mon版成1萬4千幾

分別如下: amazon特有: 銀色, 無保護套/袋送, 無usb to cable送, 要自己買3腳插 (呢到d巴打提醒左我去ssp買,幾十蚊有條3m長..勁爽)

用落: 係爽既
不過第一件事開機 係要update window, 因為佢window 10有bug, 個輸入法 會發生錯誤 set極都有問題

mon 4k係唔同d
同埋下面個screen pad 用處真係幾好

s14 太細個mon....理論上你去一轉ssp 睇下asus個邊d機 大細 / 去豐澤睇下d機 有冇岩心水先
我覺得一見鐘情好緊要

想問一問
語言有無繁體中文

+116號訂a15 原先8.2到 之後email話7.27
依家又變咗8.5都唔知美森有冇貨係手

WINDOW 10 包晒所有語言
係控制台個到有得SET(Download返)

同樣word excel個d都係
我自己就買左2019 OFFICE買斷尾版

我覺得係有人退佢見近送尻左先 跟住水尻你話調貨 唸緊買G14算

慘到 重遲過你原先訂

岩岩係ebay 個bestbuy 買左個M15 240hz 2070mq
禁多左部， 計埋運費around 12700左右， 有冇人要

退咗佢咪得？

a15平喺個mon度 trade-off嚟
散燒問題 見reddit post有software可以解決

唔知有冇a15到咗手嘅巴打試吓

17號訂連錢都未扣 淨係寫話8月5會送到

禁左退呀，但係飛左去 類似eror 404 嘅ebay 網

錢未扣+1不過都好過之前有巴打錢扣咗 到deadline都收唔到貨 美森又唔肯refund

扣錢好似係佢SHIPPING左去倉先會扣

佢真係有出貨比你先扣

巴打不如買張新檯用
睇見你個setup 隔住個moon都feel到條腰痛

仲有Omen 15 (4800H +1660ti)
有100%sRGB

咁都比你發現
張台去到我隻膝頭咁高

我有電腦台 不過我部座台機未搞掂唔掉住 所以無位放佢

我本身買呢部係for開返日本之後去日本留學用

a15 1660ti版 美森唔洗8k wor2060 9k5左右
amazon usd/hkd個rate好差 記得用usd畀

可能因為我用HKD個價錢顯示,原來相差咁多

我早排用
對7.9幾 算幾好

嗰陣最平，宜家個價升返，正路都係比美金

今日幫個師兄睇sold by amazon，1660Ti 做緊~$8600，2060已經~$9900，全部用美金計再自己轉返HKD

本身我都好驚AMAZON買會有咩問題

我個IT FD仲話我做咩係AMAZON買咁衝動 佢話好似抽大細咁 有問題真係企左係到

不過SO FAR以家部機靚仔 無光點無死點 都還得神

佢可以同你講冇貨但個型號重可以買

有冇人試過日森 G14?

A15 美森琴日由朝mon到半夜2點幾終於8000買到 1660ti版番黎

傻啦 直運最好係
有問題amazon 包退

Sold by amazon 就999 usd

琴晚半夜撳唔切，早起身mon住
終於買到a15

請問下
modern 14 b4m 用hdmi出唔出到4k hdr 60hz呢？
因為想駁大mon睇下片

琴日同今日都係香港朝早十點返一次貨
琴晚夜晚就十二點左右

我都係mon到岩岩先買到

你用邊間集運 可惜240hz係prism gray

冇，會係日文layout

4K30 only

明白
咁可能真係要揀prestige 14
唔該之鬼巴

Prestige 有TB3

用buyand ship
ebay 個網好on9
cancel 個item, 轉左去網話我地冇呢個網址
過左一個鐘cancel 唔到，要send message 去個seller, 到依家未有覆

巴打有興趣？

佢有時會未開放寄國際，要係咁試
利申：岩岩果部我買左

其實係咪有tb3就做到4k hdr 60hz呢？

係，你個mon要有埋DP就可以，type C to DP / Type C to type C，條線最好買DP1.4

非常清晰！
再thank you

我地兩個真漢子一人買左一部

呢個價仲要大電
再送刺客教條
好難唔入手

邊到送，睇唔到既
[url]http://1.6GHz[/url]
我係依條link既amazon直售

Sold by amazon先有
有個位寫住會email code比你

我依個都係喎但唔見既

點解唔多覺我都係sold by Amazon
但見唔到有email送刺客教條

巴打朝早或夜晚mon實d應該就有

你等佢番貨 睇番佢售賣內容就有
我冇cap低 但係比條ASUs link你睇

打去順豐問下

巴打你收到code未?
我個部寫寄出左，但仲未見到有code email黎

我岩岩落單邊有咁快
AMAZON 話7/7起購買的A15先會送

我都係前晚先買

Target prism black
我睇緊buyippee個代購 格吓價先 唔得先自己買同轉運

點解dell揀無可揀先揀佢？
我近排見到dell g5 15 做特價 幾抵想買
有無伏？

6999果部？dell散熱垃圾又重 完全唔值呢個價

好似平香港好多咁

$859.99美金 個部

散熱差，會後悔

香港要有保好似要加錢 如果係amd version都仲可以考慮 但intel麻麻 得256ssd之後又要加

以呢個價買到1660ti
純零件上去睇我覺得cp值好高
不過我未用過dell 唔知散熱係點

如果淨係散熱問題，我加個散熱座，再外面拎風扇吹住，會唔會好d？

托起佢，Undervolt CPU 會好啲

swift 5 同Swift 3 散熱好唔好 拎去打LOL得唔得架

咁淨係冇保，我估都平3,4千

2060mq 係咪買唔過？

G14係2060mq

求介紹
4~5K budget

最好asus..
文書工作，睇戲，睇片，經常性多開網頁

唔知美馬 有邊部好，謝謝
好人一世平安
家人身體健康
開開心心

有DLSS 2.0

LOL 呢D macbook 都打到既驚

打機熱到辣手

講左成個月今日終於有時間落腦場
Target 17吋 budget 13000內
但無咩選擇
個價都會比標岀黎既平200-300，
係部MSI GF75thin話會送多8GB total 16G

但同價錢既話15吋已經有2060

好難簡，我應該買17吋但差小小既Display card
定15吋但高小小display card

但就無見到之前有爸打話八千幾Nitro 5 ，有既話應該狗衝左

Helios吧

5405U是否垃圾?

有冇話邊間公司個電腦會係中國製邊個係其他地方製

低階u囉
上網ok

Dell hp lenovo acer msi 都係中國制
Vaio 用大量垃圾中國零件 然後去日本裝
Panasonic 日制
ASUS 低階機都係中國制 rog唔知
Gigabyte 台灣 低階機唔清楚

Gigabyte有低階機咩?部部都過萬

ASUS VivoBook 15.6” FHD Laptop, AMD Quad Core R5-3500U, GeForce GTX 1050 Graphics, 8GB DDR4 RAM, 512GB PCIe SSD, Windows 10 Home, Wi-Fi 5, Fingerprint, Backlit KB, Black, M570DD-DS55

呢部如何

買Laptop有無黃店list?

4000睇#1，i5嗰兩部

5000加多~500 Budget 係香港買 Vivobook S14 Ryzen 5-4600U

或者美森買Swift 3, Ryzen7-4700U

腦場好多都sales 係黃，老細都係黃，但冇Show係舖面

唔好係出面啲連鎖電器鋪買就得

Aorus 5, 7

不過好似都係台灣

thanks

Gigabyte 全台灣，最低階應該係Aorus 5

ROG 係全MIC

係樓下間兇宅見到新版十代i7配rtx2060 Helios 300，盛惠12998，驚美馬出事既巴打可以考慮下

腦場 11800，應該有得再講價

5000加多~500 Budget 係香港買 Vivobook S14 Ryzen 5-4600U

請問邊度可以搵到
豐澤果d?

Rog咁撚貴都支那
你叫d人點落手買s15,s17

腦場/誠哥，$5999，折實/現金價普遍$5300-5500到

Zenbook都好似返台灣制，ROG真係

Ok 下星期再去

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

Helio 300貴咗100 上個禮拜去係11880

swift 3 5 7 定位有咩分別

VivoBook S14 AMD Ryzen5 4500u vs Lenovo ideapad slim 3 Ryzen7 4700u 想問下呢兩部會點揀?

依個真心好fake
title又寫2020同10代i9
點知碌下面變左寫9代i9
差啲中伏

真係1399仲有剩咩

平價、中高價、高價

Lenovo 不了，比多300有Vivobook S14 R7 / Modern 14 B4M R7

#593 #594 乜事？
Btw reported

黎緊會去外國一排 想買部有獨顯既放喺屋企用 但3年前買左部xps13 i7 8th gen而家完全無任何問題仲好好 不過intel graphics連ps都唔撚掂 換唔換機好

Acer swift 5
明明有張Mx250 但永遠自動同我教咗去Iris Plus
有教效能同update driver

有冇插電？
Down MSI Afterburner睇吓讀唔讀到兩個GPU

有Budget，鬆動嘅，換部有dgpu嘅機，XPS 咪留黎出街文書用

唔好意思，要請教大家

屋企部desktop 剛剛打左柴，都用左十年
依家諗住買部notebook 算了

我主要係for 文書，放係屋企check公司email，打下文件，睇下youtube、劇多
間唔中先玩下FM 2020 or 戰艦世界 or CS

請問買邊部先適合
筆直6到7k

vivobook s14 ？
定vaio s11 ？ or 其他？

呢部前排我見賣7k

7k 等Acer 出新nitro 5

既然之前用開，用返Desktop啦，你都有Mon/Keyboard現成係到
7000砌到R5+1660S

好 睇下黎緊notebook ownership有咩機

感謝802.11 同鬼巴2位回覆

鬼巴，個mon都壞了，已經變埋色
所以先打算買notebook
係咪應該等nitro 5？

有插，不過係pd3.0
Read 到兩個

文書可以就咁Vivobook S14 Ryzen7 (都玩到CS/Warship)
不過想gaming再好啲嘅就Nitro 5，你應該都係長放屋企，呢部~$7000算最掂

插返原裝火牛，PD會lock咗

見a15 1660Ti既sold by amazon係1189USD
係咪要佢有番貨先會999USD?

謝謝建議

咁如果冇插電呢？
同埋點解會lock左

嗰啲唔係sold by amazon，係sold by amazon會寫:

既然你係XPS, 即係有TB3, 可以考慮下買EGPU

好呀我睇下thanks鬼巴

有dgpu嘅Window機冇插電/PD都會Lock，除非部機本身係type-C / PD charging，Swift 5呢啲本身AC但你用PD就會Lock，因為PD會限制w，唔夠電比部機嘅dgpu

我都有諗過Core X 不過加埋display card都要4-5k

同埋你要配埋個Mon

咁Amazon Export Sales LLC呢我見一樣
我17號買RTX 2060版本話7月28-30送到，今日26號都仲未出貨
而家睇話無貨會唔會送唔切家

係 搞得黎我買部nitro5/a15好過 仲有兩部腦用

之前有人係Bestbuy買左果部Zenbook 14既外國review

美森做緊US $799但唔送HK,得8GB 256GB SSD唔多抵

屌原來我睇左ships from Amazon唔係sold by

呢個真係冇見過，正常係寫上圖嗰個

同埋想買下999係直送hk定要轉運先ok?

想問下 dell xps 係咪質素好差?
睇到幾個post 都話今年出嘅xps 差, 好多嘢壞
諗住買 xps 15 9500, 用嚟當 desktop 連 mon 長用

巴打們剛睇完PO頭推介ZENBOOK 13/14，心思思想入zenbook 14但上網搵又好多唔同編號，又431、433、463，又FN，FAC，其實分別係邊？

正常全部Sold by amazon 都可以直送，有啲免費有啲加少少錢

除非嗰期佢送唔到，你set咗香港地址，就會唔比你落單

當Desktop唔洗買佢

正常係433，431係閹割版（好多嘢都變咗，你當係第二部機），463係2in1

唔該巴打先，咁FN同FAC?

有冇65-100W PD 火牛推薦
唔想推住咁大隻原裝牛周圍走
有d 反智

CPU/dgpu/第幾代唔同，正常你唔洗理，睇Spec

補充431係平價嘅433，雙M.2，4喇叭，不過Mon/重量/touchpad會同433唔同，433會好啲

好嘅 巴打有冇推介?
budget > 10000, 頂盡 14000 - 15000 都得
多數文書, 剪片, run/寫 program 用

睇番上年notebook ownership Nitro5 i7-9750H 加 1660Ti 要$9,798

當Desktop 可以買
1) G14，Ryzen7-4800HS + RTX2060 MQ
2) Aero15 KB，i7-10750H+RTX 2060

Within 你Budget最好，同勁過XPS

我都係用Macbook 火牛
見腦場好多款，正常揀返大牌子都ok嘅，同留意全部頭插晒，個PD分到幾多w

平，中價，冇再出

Dell 客服同我講xps唔support eGPU

但好多review又做到

macbook 牛你係咪用96w 果個
576 同其他版子差唔多
係得一個port 咁解

係，之後有落先用

其實A15係呢排先多人買定一直都係
AMAZON真係成日都冇貨咁

但買完係訂單入面就變左amazon export sales llc
google啲人講話一樣意思

好似話只要係寄外國就會變左呢個名,但同樣都係Amazon

腦場有人中左了

真定假,諗住去

非同住應該還好
利伸 早兩日去過黃金

仲諗住呢幾日去買機

有d想買呢部

其實GPU vs CPU 邊樣 "抵" 比多d錢升一級?

用 ROG Strix Scar 15 同 ROG Zephyrus G15 做例子:
GeForce RTX 2060, Intel Core i7-9750H $2,069.00
GeForce RTX 2060, AMD Ryzen 7 4800HS $1,799.00

用 MSI Bravo 15 同 ROG Zephyrus G15 做例子:

AMD R7-4800H, RX5500M $1,199.00
AMD R7-4800HS, GeForce RTX 2060 $1,799.00

我主要都係打機+4k剪片

GPU值升，不過係CPU同代前提下做比較(Intel 10gen / AMD 4000)

你第一個case，一定係G15，Scar 15係舊U
第二個都係G15

你~$14000 Budget 可以係香港買到Aero 15 2060 / Helios 300 2060

17g同ge66點揀好
都係2060版

等你開箱

17g
因為GE66風扇大聲d

諗下only
都係買M15算

聽講MX450=1650MQ效能

想問下一般NB正常唔叉電用幾耐為正常?
我部ZENBOOK 15 4K MON 大約用3-4個鐘就收皮

同埋長期插住叉電去用電腦會唔會好似電話咁ON9 ?

4K mon係咁上下，出去開省電，校暗啲個Mon

電腦本身有for長插電用

當佢MQ再MQ應該差唔多

原來係因為岩岩我開左GAME 佢幫我壓到2個幾鐘
關左之後又變返7個幾鐘

我真係電腦白痴 唔好見怪

其實我唔係上面巴打

不過我應該會揀呢部:

ASUS ROG Strix G17
Intel Core i7-10750H + RTX 2070

點解佢可以做到$1,699.99 咁鬼平

本身諗住做比較係諗住 R7 4000 好似比 i7 10 gen 快少少, 但發覺其實 r7 4000 + rtx 2070 根本冇乜選擇
我都係有時要on location check下片 先想要部大mon 少少, 返到去都係插返大mon做野。所以aero 17 () 好似個mon 有少少overkill, 張卡又廢少少, 仲要貴多成2k幾。
定其實腦場aero 抵買d?

我知你唔係

因為佢係Strix G，成個ROG最低階嘅機
Aero 香港13500起跳，15” 1660ti

唔係好識, ROG唔同系列個分別係用料上?

ROG分咗ROG Zephyrus & ROG Strix，
Zephyrus: 高階、輕薄、高效能
Strix: ROG入門，普通電競機設計，同Spec下平過Zephyrus

除咗用料，散熱、重量、Mon etc. 都有好多唔同

定位: ROG Mothership > Zephyrus Duo > Zephyrus S > Zephyrus M > Strix Hero/Scar > Zephyrus G > Strix G

依部野都唔知想點，訂左到出貨日又未送推遲依咖ac都 ban埋

簿輕gaming除左g14仲有無乜推薦

點解d人打機會買 aero 4k 60hz

有冇邊部機係行 最少 2k 144hz ?

Strix 定 aero ?

個人覺得g14吹大左
打機買細mon? 電競機夠輕拎出街? 出去玩幾粒鍾冇電?

未見過人拎部電競nb出街

因為之前成日出差其實都會，係屋企會駁一個mon用

Strix

好似最近先係咁
之前睇都keep住有貨

Strix scar= M吧

Strix scar散熱好過aero

但strix G唔係幾好...

邊有咁完美

Gaming notebook係用來移民

主要滿足到D人又要輕又拎到黎打機呢個心態

又未有其他廠做到咁上下配置同輕身既機,所以大賣

呢部係咪Zenbook UM425?

主要缺點係SSD慢

畀你一語道破本身諗住砌機
但見ryzen4000 mobile咁勁
都係買gaming laptop算 方便走佬

No

定位上，内部係M > Scar/Hero 少少

啲Razer人話Razer Blade Stealth 13 可以同G14打喎⋯⋯

想買部notebook去日本讀書用
之前用開部12年既macbook 連開個word都好慢
除左基本文書野 睇netflix外
主要想用到photoshop同lightroom
純粹係自學執下相用
有睇過macbook pro 13” 最平果款$9999
大約呢個budget 想買有無推薦

原本諗住訂AERO 15 OLED
而家落去訂又好似有D風險
跟住又睇下ASUS
朋友比左部試下

PROART 同 ZENBOOK DUO PRO 喺ASUS兩條線定位其實係點

PS同LR 你用PRO低配得咩 , 得8GB RAM

如果純粹加到16gb ram又得唔得
白紙一張求指教

Proart 係新for Content creation 嘅line，係Duo pro出咗之後先有，會取代Duo pro原先個定位

你其實可以當Duo pro係proart一份子，因為定位、方向一樣，不過Duo pro聽聞唔會再更新CPU，會由Zephyrus Duo搬個殼去出Proart Duo

MacBook Pro 起碼要$13999嗰部，低配嗰兩部係垃圾

你ps/lr，同價~10000，輕薄文書機有Zenbook 14(i7/16/512/MX250) / Swift 5(i7/16/512/MX330)

我發現係搵唔到電話
得網上問問題幾日覆?

LR/PS , 無錯 , 最少要買16GB果部PRO 13
我原本都用緊MAC執相, 諗住今次轉WINDOW

部ZENBANK DUO PRO我會叫人唔好買 , 又貴...
完全唔好用.....其實個朋友比得我玩都知唔好用
想試埋部PROART , 腦場搵部4K機都難....
買4K機真係好麻煩.....
之鬼巴點解可以咁長時間喺到做客服....

得閒(PT+online study)，同埋之前比人撚過買垃圾機，都唔想有其他人中伏

收到部MECH 15 G3,但係用落有時會突然黑MON無反應，如果唔自己關電腦就會LOAD幾分鐘自己RESET，想問吓有無巴打知道點搞/點check咩事
通常如果唔插電就會有噤情況，插電就會黑mon閃一吓之後正常返

Confirm咗，問咗JunMax Tech.，只限Sold by Amazon 嘅機有全球保養+香港，條款佢話上gigabyte官網有，零件跟香港件維修

呢一、兩年有代理/行貨經銷商先全球保包香港，之前冇

咦 , 咁上美馬再睇下先

唔該之鬼巴

下個topic你可以update #1

呢度D人去美森可以多個gigabyte 選擇

插電嗰下閃一下正常，轉返dgpu出
唔插都咁就唔正常，你試下更新晒啲driver+GeForce experience 更新gpu，睇下仲會唔會有

更咗置頂同#1

網購香港保養提醒！

因為冇人睇#1

Acer: 冇**

ASUS: Sold by amazon 等可靠銷售商*，有1年香港保^（Global)
^(香港購買嘅行貨為兩年)

Dell: Dell US官網買有，自己轉Premier 國際保養Plan （Global)

Gigabyte: Sold by amazon ，有1年香港保^（Global)，條款Gigabyte 官網有寫
^(香港購買嘅行貨為兩年)

HP: 冇**

MSI: 冇**

* 可靠銷售商：Amazon US,UK (Sold by amazon) / ASUS Official websites / Dell US

**冇: 指香港不受保，但閣下可自行承擔風險寄回購買地作維修（唔同廠，唔同處理方法）

！！一切以維修中心/代理為準，以上只是綜合師兄經驗/查詢代理/產品官網！！

注意以下舖頭/網站：

HIDevolution (Amazon)信唔過

Bestbuy 冇香港保

——

~ 今年好多Notebook因為WH肺炎，出咗不過貨少，所以成日冇貨，或者未有推出時間，所以希望大家可以明白

推薦完比你，部機未必會有貨，要等/訂etc.

如果急用，求建議，就麻煩講埋，會推薦啲香港有貨，都ok嘅Notebook比你 ~

姐係Aorus / Aero 都有全球保

只限Sold by amazon，官網有條款

Zenbook duo pro的確好貴，不過屋企有部唔係pro版，雙mon其實幾好用

#1冇人會睇

啲人#1唔睇，反而睇置頂

搵部72%NTSC高色域,AMD 4500U或以上既windows機,打爆32gb ram再加隻快既nvme ssd都仲平過你去買macbook pro

我用黎執相 , 個主MON 4K係靚既
個副MON既擺位用得唔好之餘
個感應唔係太好 , 我
電池4K 雙MON 唔插電應該2個鐘多好少
行LR/PR既時候真係好熱同唔會寧靜 , 嘈我其實都接受
雙MON既轉換有LAG , 我比得呢個價位唔預有
KEYBOARD細太多唔順手 , 副MON用落執相麻麻地不如用返MOUSE
但佢影片同相片輸出時間係堅快既。
以上我既要求可能有D高，不過我預買黎做野...常用真係搞唔掂
我諗去到3、4代會好好多。
利申: 試左兩日ONLY

唔該曬之鬼巴同薄荷巴
我再上網比較下兩部先 感謝

A17仲會唔會出靚mon版, 成日睇片想等埋

15.6吋打下LOL
4000$左右budget可以點簡
如果5000$耐用少少又可以點簡

Asus 加1k 多一年保養

值唔值得加？

睇一樓見到依部送書機
係咪都打到lol

no

8k筆直買唔買到畫到圖(Cad,Solidwork)
打到機(當隻狼,Mhwi)果堆驚既Notebook

Update bios? 再唔係你直接email叫佢寄部新俾你一換一

正
不過香港都良心價

[2020] Gigabyte AERO 15 OLED YB-9US5430SP 輕薄筆記型電腦，15.6 吋薄邊框 UHD AMOLED, i9-10980HK，NVIDIA GeForce RTX2080 Super Max-Q, 32GB RAM，M.2 PCIe 512GB SSD，Win 10 Pro，94Wh

!?!?

插電個吓我其實係指佢插電用一陣之後會閃一下
我試吓今晚update哂d野再搞搞，唔得可能要問cs，我仲要集運都唔知點算

要睇佢下面個spec list，上面好多師兄都比title fake咗

官網睇過bios已經up to date先死

等Amazon 返A15 (R7/1660ti)

$4000佢最好，打到，不過唔好高要求

下邊睇配置就裝尻你

我上啲報價網見到都係八千蚊Amazon買再抵啲？

用英文睇啦頂
英文完全同你上面寫個spec唔同
Gigabyte AERO 15 OLED SA-7US5130SH Thin and Light Laptop, 15.6" Thin Bezel Samsung UHD AMOLED Panel, i7-9750H, NVIDIA GeForce GTX1660Ti,16GB RAM, M.2 PCIe 512GB SSD, Win 10, 94Wh Battery

Acer Nitro 5

Update 哂bios win 10 都唔得
你有時間拆出來會唔會mon 同主版條線插得唔實？

香港細電，腦場9xxx

有無推薦

Msi creator 17 mini LED

唔熟電腦野
係咪要網上買先有咁既價錢

Dell 係，或者腦場，不過未必有呢部

香港giga laptop代理算係有良心了 vs asus

仲有MSI

暫時都無插mon用，情況係我部機7月20號到香港，check咗官網應該無bios update，上網check有無同樣問題無搵到，教都只係教可能係ram有問題我真係諗到頭都大唔知咩事

主要文書同打下lol
想要輕薄16gb ram budget<8000
係咪得呢部選擇

?
R7 3000同4000效能其實爭得多唔多

一樓有cpu天梯

如果呢個價買部AERO 15 OLED i9-10980HK，2080仲都存在到咁耐都好鬼

Thinkpad X1 extreme gen3 香港今年10月出
By lenovo hk 客服

係喎 thanks

Siwft 5 學校買16gb版都要9千

支那聯想不了

少貴

A15個廢mon拎黎畫圖

8K有找，又要打到3A仲想點

咁你又唔留Budget，一定比部最貴最好你

可以外置mon,當desktop replacement

想萬5內

買Aero 15 實冇死
RTX2060/1660Ti，又有靚Mon，做乜都得

23號落單部a17好似出左貨，希望唔好遲

新個部lenovo yoga duet 好正 6999人仔
i5 16gb ram 512 rom 450nits 72%NTSC 16:10mon連keyboard
可惜係支那野
點解咁撚抵 買來淨係睇youtube bilibili 漫畫人 netflix 都抵

Aorus 17G $14999 1660ti
cash仲可以平$500

啱啱起腦場用10780買咗 helio 300 返歸

陣間出評測post

有齊dell所有電腦既詳細spec 而官網冇show

全速個陣 風扇係咪會勁噪

好難唔噪喎又要性能好又要散熱好

呢幾個禮拜要買nb 嘅人要買趁快
有啲鋪有電腦節價加埋現金價最小都可以便到幾百
貴機可以便一千

加咗價到時候再減?

電腦節折扣本身可以便小小如果你肯俾現金可以再便幾百

Oic
但係而家深水埗嗰邊都幾危險如果唔係今日都去咗

Eluktronics rp15 係咪得官網有得賣？
見佢個匯率同運費都幾貴下

腦埸已經比之前小咗人
如果平日去好啲
不過都係個句
出少啲街啦大家

你要官網買

留名，我仲諗緊

早買早享受

睇完頭po堆推薦但係都唔識揀，想玩3a大作邊部budget大約10000左右，部機諗住用幾年邊部會好啲

自己搵咗呢兩部但係唔知好唔好

你上面兩部一部難頂幾年+3A，一部行舊U

同上面個師兄一樣，出腦場買Helios 300，$107xx有交易

I7-10750H RTX2060

speed?

之前漏拎個贈品powerbank，原來係zenpower max嚟，好大嚿

送多條定升級?

佢話送

算鳩數啦

有冇邊隻notebook散熱風扇好介紹

是旦買可以，款款都差唔多

買個簡單托高既支架好過

開大啲冷氣算

真係熱嘅，托高會好啲，增加入風，低幾度
平民AAS

果啲風扇底座垃圾黎？

加風扇無乜效

之前係腦場買左15G 2070 32GB嘅留意返
自己部機係144定240hz

啱啱去買話係代理出錯/俾錯資料
嗰批機得144hz 冇240hz(但印住240）

其實144都夠 不過好似俾人呃左

我係糾結緊17定15吋，15就會買佢

都減到5-10度架
我長用

或者買部dyson

同普通就咁托高分別唔大，差1-2c，你買普通嗰啲鐵架/$1xx嗰啲平散熱風扇座就足夠

商品說明條例

你買10750H / 10875H?
前者同Aero一樣144，後者先係240

好似幾平 呢個有冇伏?

10750H
係係 之後我望返 機嘅spec的確係咁對
佢亦都係印錯
怪自己冇做足功課

係想提返大家買時要留意下啦 唔好俾錯expectation
希望佢地知道都改返啱 唔好誤導人

買左嘅就無所謂啦 用落冇比較唔覺

冇，呢部都有師兄買咗，前幾頁有開箱

因為個個預係10875+240，見2070 32ram就去咗買，點知。。。

不過除非打fps game，3A高畫質加神優化，90fps都未必有

有咁多

買塊散熱版 係全塊金屬就最好
我個塊係2007年自己去買塊銅版 車出來 再裝2把電腦風扇

想問下美馬買過野ge各位，到底要提供咩資料先可以verify個credit card做payment, 我upload左個張卡 ge statement同影左張卡都唔得

啱啱開箱發現佢細過我之前嗰個nb少少
不過佢個火牛大左好多
佢個鍵盤手感都還可以仲有RGB燈光

原裝window wallpaper
我剛剛砌左部機都係set呢張

邊度有
啱啱想去睇唔見

如果想要埋17吋mon有邊部推薦

Aorus 7

係吖唔講蝕哂

去腦場扮到好有誠意，再講下價是常識吧

學生買，話係學生又有得平啲啲

如果有個35歲大叔話自己係學生呢
定叫我同年既老婆扮學生妹買

呢幾日深水埗啲人有冇戴口罩

當然睇埋樣啦，就算幾平都一定有賺
不過我支持人持續進修嘅

個樣真係幾好J，但我諗我最後都係會買17吋，上 代U搭2060睇開大mon返不到轉頭了

想問下price個d$11890-$13998嘅g14係咪都有 AniMe Matrix？聽講有啲有有啲冇。

想問下 公司比<$9000做budget買電腦
多數用excel+pdf睇建築平面layout圖+繪畫2Dlayout圖
會拎落site用
大家有無推薦

落site 用thinkpad
Thinkpad L13
反正資料又唔怕送上中共

其實一路都想知點解啲公司咁中意用thinkpad做公司機特別好用我又唔覺 重就幾重

因為扔落地唔易爛
你試下拎部swift 5 / zenbook 13 1m扔落石屎地

我自己帶macbook air 或 hp elitebook 落site
Macbook air 角落落地 即刻個位平左
Hp試過跌落地幾次都冇事 花左d

HP Oman 15 有2060選擇

Lenovo 太多機 眼都花埋
同埋唔知ThinkPad之外其他系列做工點

Legion (2020)做工唔錯
好過垃圾hp
當然佢可能送你不知明軟件病毒

香港行貨全有

Lenovo Legion仲要落重廣告，外國、台灣Youtuber一致好評

我都有考慮過呢個牌子我上網搵過佢啲新聞佢俾人踢爆咗後門之後即刻修正返
當然都唔知佢真定假

不過得大陸版抵買
國外版好貴

日版lenovo 好好多
因為日本做

係咪要日森買

10780 係行2060 果部?

10750h 2060

支那牌不了

腦埸二樓叫明智電腦

唔該

Macbook用隻鋁淋得滯
有排裸機放落背囊到 袋裡面冇裝硬物 未放過落地下 都可以冇啦啦崩哂啲角位

部mech 15終於到手 但發現舊嘅火牛插唔落

正呀喂

都好過hp 美國牌子 中國做 垃圾級QC
支那牌子 日本組裝 唔知QC會點
我見7月30號前 日版thinkpad x1 特價想買部
但諗緊點運

想一巴車死自己

等緊新果部zenbook睇下實物

佢幾時好似xps咁用carbon fiber

Zb14 amd 係咪香港未出
搵極都冇

呢間專賣台仔雙A NB(Acer+Asus)

就係我見po頭都推個部 zb 14 um/ux425

UM433應該唔出，請等UM425

上星期問過話未有

砌機post有個人想<$10000砌 i7-10gen + 2080S/2080Ti

過多五六年可以嘅

有冇a15 ryzen7 4800h用家
個散熱係咪真係好差，好多人都講粒u好熱

同埋順便問問4800h同i7 9750h係咪差好遠

但間野有冇伏

呢幾年用緊部二手嘅thinkpad 大牛龜
好surprise個造工真係好實淨 長開

搞到我心思思己經睇咗幾日諗住買vivo 14
又走去睇番lenovo
用慣咗佢個鍵盤同埋質感

想屌番部e15 amd r7

都唔好話9750H，4800H仲勁過10750H ~20%，>=10875H +- ~4%

冇
佢伏嘅話，腦場除3C應該冇間好

無伏,間野係Asus同Acer特許經營分銷商,灣電,高登,旺電都有分店

部a15星期六買仲未發貨
成日心思思想轉買gigabyte aero15部4k i7 9750h 1660ti
個款太岩心水

畫cad 圖炸
要100%sRGB 咪又係藍底白線

佢同天X星都係最多Asus機款賣

4K mon配1660ti Gaming = 玩自己

寧願你係香港買
Aero 15: i7-10750H/16/512/1660ti/144Hz $13500，再自己講價算
Helios 300: i7-10750H/16/512/2060/144Hz $10xxx

兩間都係特許分銷商，不過兩間嘅機/spec可能會有少許分別，不過都係行

i3 + 8gb ram + 200蚊東之hdd + 最平底版+ 2080S + 礦牛+gtr箱

見岩岩上面巴野講heilos 300唔洗萬一
有啲心郁想轉添
最擔心係a15打機keep90度長期過熱唔襟用
heilos 300睇人講keep 80度
散熱好似好好多

>$7000當然得，你指<$7000吖？

搵部二手9代u acer helios 300 一定得

擔心就Cut單買Helios 300，香港個價抵屌

的確A15係熱，但其實部機會有防過熱機制，過熱會降頻嗰啲，唔會唔襟

自己比咗負皮自己添

等Nitro 5 Ryzen+1650/1650Ti 美森，不過係廢Mon，唔好期望太高

Amd版 acer Nitro 5

感謝 遲啲出去睇下先

星期六係佢度入左zenbook 14 ux431
開心使用中
thanks鬼巴comment

點解唔入433？
雖然差價都1000幾

大陸出左
叫靈耀14 銳龍版
mon 得250 NIT, SSD 慢

點解大陸出機快過其他地方咁多...

budget 6000左右
又唔打機
一般睇下片文書嘢
間唔中先執下相

之前問過你你都話ok

不嬲都講緊其他地方有，香港未必
出得黎都打返自己

唔洗撘船撘飛機，大陸廠砌完，放出嚟好快啫，window加料都係

仲要平好多
香港賣yoga duet 11k hkd 8gb ram
大陸賣 7k rmb 16gb ram

係吖，呢部係Budget friendly Intel ZenBook

Window 加料 重裝window
Bios加料 update 第二到既bios
仲有乜地方可以加料

Btw gigabyte 美國平過台灣

到個spec減料

Omen 15
金屬A面變膠面

MSI / ASUS 外國都平過台灣自己

仲有好多例子，換殼、SSD/Mon/Ram換Cheap廠，散熱可能又閹少少，真。大陸特規型號

如果呢部真係做670 usd 就勁啦

唔知九月Amazon 會唔會有

好似潛左水咁無晒聲氣

但呢到intel版swift 3折左$6,798抵唔抵玩

Ok la 今代intel 3:2mon 實用

剛剛玩左陣hp envy x360 ryzen 5 4500u
價錢平 mon 睇落ok touch反應快 keyboard 手感好
可惜ryzen 5得8gb ram 要ryzen 7 4700u先有16gb ram

玩咗陣？
好似啲大廠嘅Ryzen文書都係R5+8/R7+16
ASUS/Acer/MSI/HP/Dell

咁既spec都要usd 999

Thinkpad e15 r7 4700u 8+8gb 256ssd

如果對住個spec 砌
兩部係咪差唔多？

大家NOTEBOOK有冇出現睇片聽歌youtube都好大聲
但睇netflix就好細聲

Mini LED

我係相反

個spec一樣，殼同mon唔同，牌子就

扣完稅連運費 600鎊鬆d, 但見呢到d巴打講話英森好耐都唔出貨
asus 4600h gtx1650

1650都係669，加個ti貴2000HKD

加多2舊有10750h rtx2060

$200? HKD/USD

2舊usd

有冇唔係lg mon，對lg有啲陰影

btw

17吋同15吋用落係咪差好遠，平時用開22吋mon有啲怕15吋太細

顯卡同埋個mon點睇
華碩好似多個獨顯？

Laptop Mon 一係lg, samsung, 京東方, AU optronic, philips
你鐘意咩牌子多？

我屋企用開29inch
之後laptop用15inch

仲有sharp, 奇美....

有冇人試過用呢個brand啲機同支那嗰機械革命一樣樣但係貴二千幾蚊 啲qc會唔會差啲?

屌香港呢間代理最多咪叫維修點
反正佢都係幫你寄台灣極整咋嘛

清，想問下有冇試下打下機，感覺如何？
15吋mon 睇4k 其實同full hd 感覺差異大唔大？

M15 bestbuy又減價喇平撚到笑

冇，都係AMD 粒igpu

點解就咁search搵唔到 咁貴買a15好過

去美森/英森買野之前最好用price tracker睇下件野歷史價格,以免自己買貴左嗱住嗱住

請問notebook hhd 隻connector 同個 tray係邊有得買
我想加隻落部vivobook 15 到

你追下post 就知有

試過DL PUBG黎試
順既

無用過15"HD
但4K真心順同清既
重點係佢算輕

我想問埋vivo 14同埋lenovo
其實係咪六千幾蚊左右呢啲機個mon都係麻麻地 唔可以期望太多

呢個價位係
不過E15好似實9x%SRGB，好過S14

高登應該有
淘寶都得

E15唔係45%NTSC咩？ 唔太記得

我都唔記得，係印象中有部AMD Thinkpad 係100%sRGB

250美金，點睇？

E15係51%sRGB，記錯機添
咁S14仲好啲，衰衰地都有～60

仲有intel 15inch 既thinkpad 多數得2 Lane Tb3
14inch 多數有4 Lane TB3
唔知乜logic

美版 M15 係唔係無2070 + 4K moon.搵唔到嘅

好似最平做過r3 usd199, r5 usd299

美版應該有，等佢上

呢個都好似幾抵屌下 買唔買好?

琴日睇條YouTube鬼佬開箱有啲不知名嘅牌子用R 7 跟512 $4000幾

係咪 Eluktronics RP-15 ?個spec同個樣都極似 其實呢兩間野都係咪都用大陸個機械革命個底

見琴晚巴打話明智賣helios 300 i7 10750+rtx2060 $10xxx
旺電果間係咪都一樣

唔清楚，但正常兩邊都會有出入
SSP競爭大啲，會平啲

而家ssp鋪頭有冇收早，聽日收工過去睇下先

黃金有人確診喎

tomshardware 無講有4K + 2070 version.會唔會真係無.之前重話有2070 Super 版又係唔見左影.

Asus sent us what’s effectively the entry level configuration of the ROG Zephyrus M15, with its Intel Core i7-10750H CPU, GTX 1660 Ti graphics, 512GB SSD, and 16GB of RAM for $1,299. If you want to step up to GTX 2070 graphics while doubling the storage (1TB), that version (GU502LW-BI7N6) sells for $1,579. And a $1,649 model steps the resolution up to 4K, while oddly stepping down to a GTX 2060, but keeping the 1TB of NVMe storage. If you’re looking for a laptop that will be able to play modern games longer as they get more demanding, the $1,579 model with the GTX 2070 is definitely worth paying the extra $279 for--especially given you also get twice the storage. But again, the $1,449 AMD-powered G14 is arguably the better choice, with its GTX 2060.

唔係話屋企人仲要不同住？

今日不知幾多人

2070以上有4K version，香港例外

可以有肺炎價

你好 想請問一下Budget 15K~20K laptops 用開SKETCHUP AUTOCAD AI PS 繪圖多 多工使用 成日開分頁 經常出街用 想求推薦 唔該各位

急用的 需要香港有現貨 唔好意思 唔記得講

Aero 15 / Creator 15，兩部performance 差唔多，可以睇樣揀

GIGABYTE:
Aorus 15G Aorus 17G
Aero 15 OLED Aero 17HDR
Lenovo:
P15s, P14s
Msi:
GS66, GS75
Acer:
Conceptd 系列
Dell:
9510 2in1, XPS17

今日去睇實物留意到而家有啲機轉左type c充

尿袋都可以對埋去

同以前嗰種圓頭比較有咩優劣？

如果15000內
會剪4k片同打機(Call of duty同Fifa)
而家香港買有無邊部推介？
基本上唔會帶出街 所以有17吋更好

圓頭大w啲，Full power，中低價文書，Gaming Notebook
Type-c係輕薄機多，方便，一頭多用
文書機有type-C揀type C

不過留意有機係 DC/AC + PD 叉，呢個情況下用PD會lock dGPU(如果部機有)

Aorus 17G 1660ti

嘩 做文書機夠唔夠？

8代i5定10代i3？

價差500到既話

咩機？實際幾錢？

淨文書 ok啦

唔係lg就得，lg啲野用親都勁快壞

日本機、主要睇片、用i5定i3好？

如果幾年前話要行i5既軟件、依家用第10代i3行o唔ok？

乜野日本機咁勁

Nec = fujitsu= lenovo
Panasonic 日本機
Dynabook =sharp / toshiba
Vaio = 垃圾
仲有邊部呢

GL75呢？用AUO mon

問非所答

行咩軟件先？
你又唔比機名，又唔比價，點幫你？

唔掂都可以base on你部”日本機” 嘅價推第二部好嘅比你

想問下 其實隻mon高nit有咩好處
淨係光d????

係，你戶外用會好啲

人地問你咩機 你就話日本機
你最勁啦
不如話係手提電腦

膠來 blocked

人地日日踩日本架 更係用日本機啦
支那人日日反美 最鐘意移民美國

點睇legion
R5 4600H
Gtx 1650 4gb
256ssd
8gb
呢兩樣遲啲自己update
換埋mon 144hz 100srgb
三年保 折左$7200

Creator 15M A10SE $14000-$15000 ( i7-10750H / RTX2060 16GB Ram, 512GB PCIe NVMe SSD 51W電,1.86kg)

想要輕D大電D既有Prestige 15 A10SC $11500-$12000
i7-10710U(6C12T) 100% sRGB Display, 16GB Ram, 512GB PCIe NVMe SSD, NVIDIA GeForce GTX 1650 Max-Q 82W大電 1.6kg

你有20K budget睇情況可以加夠32gb ram同加多隻SSD

計埋要加RAM ssd可能都八千
係咪買返華碩電競好過

唔太建議Creator 15M(aka GF65)，呢部換個名吊高黎買，粒電都好快玩完。。。

佢有Budget GS66 / prestige 15 4K / Aero 15 OLED都屌到🙈🙈

同價位都係得A15，A15 散熱同Mon都比Legion 5差

依兩隻舊電 同 散熱做唔做得好?
當desktop咁長用, 我驚舊電好快打柴

兩部都ok，不過你張枱有位的話，建議你買Aero15 RTX 2060，$14xxx，散熱&GPU好過G14

唔care個Mon/電競樣，平啲有Helios 300 RTX2060，$10xxx

當Desktop用就咪鬼買G14喇,咁細個MON,人地要拎黎拎去又想打下機先買G14啫

先唔該哂巴打意見先
但我其實日常都會帶部 notebook 去大學上堂, 同埋 studio 工作
我啱啱望過 Aero15 RTX 2060 個website
重量方面佢 2kg 係咪算重? 會唔會有輕少少嘅選擇?
我之前係用asus vivobook S14 1.3kg左右

我本身都會連 external mon 用

2KG 電競機算輕嗰啲

再輕啲1.7kg G14，我比你第一嗰部

貪佢Ryzen 7 勁，Run programme + 剪片，咁多部Ryzen 佢又係散熱比較好嗰部

原來係咁我特登今日去睇實物拎上手
先對呢legion 開始有興趣
係個官網客製換砌好配置 教育價7200要等more that six week
有啲朋友又叫我等大學ownerships
真係頭都痕埋

美森買a15 好似唔見有sold by amazon

基本上全部機香港都貴啲（當然可能有少數例外)

外國計返6000-7000左右嘅機，香港大概+$1000左右（e.g. A15 1650)

想問下 aero 15 銀色係唔係未出？
諗緊e部定xps 15 好
主要用黎執相，excel 處理(大量），打文
thanks

Owership 要8月先出，出完又要訂

A15 1660Ti ~$8000 今日都冇返過貨

Website得舊U，門市好似有得訂白色新U

兩部唔同定位，我覺得XPS唔買頂配嗰啲，不如買返Aero算

唔怪得啦我見到前幾版有巴打日日捕住a15

美森定英森

都係諗住 4k mon + 1650ti (xps)/ 2060 (aero)
兩部其實都係content creator 市場
真係唔知點揀

XPS 係偏文書市場，XPS 15到真係重度Content creation 會唔夠推

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (35)，新手請睇下#1

997

998

999

1000